真心覺得唔生仔係萬能key

環保：慳水慳電循環再造源頭減廢
住屋：增建公屋復建居屋樓市辣招
交通：八卡西鐵兩隧分流早鳥優惠
唔生仔最環保
唔生仔有屋冇人住
唔生仔有車冇人搭
etc etc

矛錯

你老咗要同老婆鬥早死